有冇玩緊cmb嘅巴絲（243）聽日一定會開心㗎，你話係唔係呀。哈姆太郎

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

近排先開始睇
依家睇緊香港第一課
想襯依家再了解多d香港嘅發展 歷史果類嘢

手機響鈴，真毒留名
大家weak？

不推文回覆

琴晚開左 唔太識玩
Pw係點樣set架

自膠追左post睇到了

擺一陣睇下有無緣

唔知打咩好

唔敢當

我都想識女朋友
3212209巴

大家通常識幾耐就約？

竟然
我想有人陪我食飯😂
但啲仔話怕醜🤣
利申絲🙈

係

條件幾好 不過建議寫多少少野

我又放下

我巴喎20-27

有冇絲打會主動約仔？

約你做咩

sorry睇唔到

下 而家係咪仲係搵唔到
咁即係其實好多人都睇唔到我

有兩個 係咪冇打職業同學歷果個?

想問下頭先12點前用咗豆like人
對家會係今日定聽日先見到我

咁應該俾對家x咗喇

呢2-3日先join, 想問下係discover果度有人highlight左 寫住she likes you係咩意思? 係系統automatically match up我地個profile定咩黎??
同Likes you果欄有咩分別? 但Likes you又要課金先比睇到
唔係要match先可以chat/知道人地like左? 但我又無課金睇

利申: 好少玩交友app岩岩先學玩

不
推
文
回
覆
多
謝
合
作

Likes u咪佢like咗你 翌日12點會喺 bagel到出畀你 你like back就match得講得嘢

明白了, sorrysorry

新手想知啲beans 係點先會加？

本身唔靚仔唔吸引課幾多豆都無女仔like嫁喇
留番d錢自己食餐好既仲開心

頂 cmb ，咪撚再推d大陸妹，大陸婆比我
明明已經較左30km 範圍內，同埋已經寫左大陸人不了
你個仆街app 仲推d大陸人比我，仲要一日20 bagel 有差唔多一半都係大陸人，個app 收左大陸幾多＄
定係香港真係有一半大陸人

玩左一個月零MATCH

不推文⋯⋯呀

唔靚仔，普通樣（香港人樣）
有d唔知佢係大陸人，match 左先知
即block
不過佢哋都聲稱係香港做嘢

Sorry 不推不推

不
推
文
得
唔
得
？

個post應該會一直不推文回覆到1001

九b好耐無見

自從比你拒絕左 我的人生就冇意義了

Ok
有冇其他巴絲都係咁？
唔通個app 壞咗？

見你笑我柒嘛，個人無自信係咁

想問有無巴絲成功match到 現實生活做到朋友

其實我會唔會睇到未識玩

你靚仔

點解之前係discover睇到既人 而家搵唔返
係咪佢x左我
無得偷睇了

點先多d match

有match感覺係點靚仔真好

轉名做iloveO___未

靚仔真好

但你靚女大把機會啦
想試下有match

見到你靚仔樣係心急d

會係0match

靚女係多仆街追d

靚仔靚女真好我like人都係性騷擾

d女死曬，無match了
勿二次傷害我

正常人見到你自慚形穢得返靚仔like u

我填左自己有幽默感了個樣

A__要轉O___

我俾你x咗上次搵唔到u

搵唔到

驗眼？明明i字頭

樓主pin this thanks

咪jer住我啦頂你

已確認唔洗了

手把手？

x多次我？

驚俾a_打死目測唔夠打

即係真係x了

似係太靚女，d人唔敢like

單機app黎

cmb想留住你呢d靚女

我係無人like
app正常，無人想like me

做咩要用第三人稱
投胎不解

忙住應match

香港真係好多大陸女仔做野？

對唔住唔記得不推

呢個係逃走既ec？

感覺上..黎度識人仲易過等MATCH

誰是溫溫？

珍靚女真好

得男朋友？

佢x 咗me

不過公道講句，有a__都唔錯

真 想留PW但怕比人笑

我多d粉嶺

i keow that feel

heyyou bb

pmpm

但等match又等到天荒地老

大埔is lulu的

無match

po草

小兒科，你見過未溝過仔絲就唔會咁講

樓主請pin

咪性騷擾人啦

大埔人

點知無人pm...
傷害-99999999

珍牠太靚仔了

收聲啦！

靚女真好，有選擇

我是X

原來呢到都咁多人有睇波

話說玩左兩日
Match左幾個 都無人講野 代表咩

頂 係喎
成日唔記得

唔係我都等下

好唔開心

我係唔係set錯野

終於搵到 已liked

好多pw

真係好多絲都好高質

有咩慘得過有咁多高質既時候
但自己冇豆

但前幾日先課完手機game

本身唔落雨都約左FD行

巴

Yes

揾唔到

生得矮都有錯

Google photo

有無其他改善空間

男人都係仆街黎

好耐冇試過返咁耐

有幾個 可唔可以形容下

hi 檸檬好耐無見

hi秒回，好耐無見

咁呢D post都係不停有新入黎
同時都有舊人走架啦

今日開左ac 隔左陣左再開佢就幫我log out左 用fb同電話no. 都入唔返 有冇巴絲識搞

曼聯 不了
BTW 想佢留返狼 但應該幾難

踢法應該岩踢
但會踢少好多
高普好似得D冇咩所謂既賽事
先俾班後備踢正選

又禁錯

平常心啦

你好啊 我上過黎幾次架 不過好快又潛返落水底

我依家都好少入po了

呢度睇巴定絲好容易
多人回既，通常都係絲，無咩人回，就應該係巴
完全無人理既

果個就係我

笑撚左
利記如果唔係有班成日衝出黎柒既利迷
今季應該冇咩人會寧願cut左個賽季同唔想佢拎冠

最靚女果個

咁可憐......pitiful

講下第一張

嘩講錯咪死

點睇有個睇到佢profile係正常既match左
傾左1,2個句佢就好似俾人ban左

是咪有狗狗